[馬狗躝] 曼聯終極FF轉會窗暨黑警死全家吹水區[1099]

好彩冇睇

lm

支持學友

lan

下場和出唔出到線

出到歐霸32強

次次輸波做問卷都好痛苦

得，計對賽我地會贏RB

麥湯係咪撚屌咁屌住泥馬唔放

次名出線啦

係
仲要無食牌

唔痛苦呀
今場好易剔

想睇佢屌住泥馬唔放啲片
抵啦 臭鳩泥馬

果然半夜就好易西波

馬狗國家隊同豬腦挽鞋都未夠班

廢撚到西咁, Miss 晒d golden chance, lan 番去後備啦
話你呀, 姓馬既

打巴黎都唔睇，屌你老母假曼

個個都有料踢國家隊
咁豬腦對鞋邊個挽 咪比馬狗挽囉

講真法國前場有打歐聯嘅都勁撚過馬狗
我諗佢後備挽鞋資格都未必有

屌你老母馬斯亞

今季馬狗 都算多災多難 唔係話幫佢 但如果佢自己可以入番出黎建立返信心打番起咁對佢重有啲期望

如果重係hea下一場又一場 怨天怨地就不如有價好賣 利申 十年迷馬

廢撚左好幾個月, 俾機會其他人好過

仲唔夠多機會？
已經餵左好多球比佢

呢球痴返落黎 再射都夠時間啦

馬狗有10年咁多咩

好撚型

屌佢老母，開季都開咗兩個月，啲狀態都仲可以咁撚差

唉，明明上季都間唔中過到下人同用下左腳入波，把握力都幾好。今季連啲單刀/chance波都唔入，蘇b已經冇雪佢一路都俾佢出都係搵唔到狀態，真係唔知佢搞乜

屌
條友又要call波又要唔準備埋門
你好明顯見到係般奴交完佢先有意識埋門

我諗無曼迷無迷過馬, 第一季真係救左好多球
但上季尾開始on99咁失單刀, 去到法國一樣失,
呢d easy chance 就算回哂塘前鋒都應該必中啦

場波唔係冇機會 係把握唔到 又冇運 卡雲尼嗰球又中楣

馬狗射失交失扭失之後個反應一定係立即企喺度擰頭
你冇牙朗小花level好心就即刻加速追返個波返嚟啦

見到有球卡叔都衝番去回防逼而福馬喺度漫步就火滾
明知包皮泥馬要協防好易拉散防守
而自己又唔係支點嘅材料
屌佢老母失控球權就回防快啲啦

俾機會綠木仲好啦

卡雲尼射個刻

般繼續向前跑，馬就停喺到，性格決左命運

木狗俾佢年齡同身價呃撚咗，佢唔係無potential

但一定唔會係主角去lead條team，福同普都係

全部表現唔穩定無可能擔起隊波

個身價咪又係木狗自製

尼馬專9登係佢面前推tim la

最好笑係馬福都未證明自己係一線就比個一線價錢
屌你底薪減d 加少少bonus 入波先加錢有咁難咩

曼上下成日以為馬福可以係另一個c朗同朗尼做十年主力嘅潛能

齋係表現穩定呢點已經無可能

曼迷肯定無咁諗過, 佢地連朗隊C朗一半都無

講扭波，無進步過甚至退步
講射波，依家得一招推大位cruve
講配合，都係啲隨機彈彈波，完全唔識同閘位配合牽制
講停波，無都算，好似卡叔做下1st touch回傳再走位都好丫
講走位，永無搶點，禁區等波到
講防守，今場好似做下樣咁，完全同隊友無默契跟邊隻
講場上態度，同卡叔對比下都唔洗評論

打每一項都有畫面

唔通真係比舊登巴打燈中 用左幾年驗證 馬狗終究只係法甲韋逼克既級數

我覺得馬要賣，繼續出佢身價只會不斷跌

但係成250k冇人接貨

上季對西維爾炒幾球

企係到踢波嘅前鋒可以有幾勁

入球勁過冼腳王韋大帝嘅
但係韋大帝有迫搶有配合佢冇

朗尼18歲開始就好穩定

C朗遲熟都講緊22歲就開始爆到依家

潛能係咁多就咁多，佢地如果係綠葉係好ok，但做主力隊波一定海鮮波

黑碧

而家都好賣啦
打左6季唔係仲要氹呀？
一陣又話左翼唔啱踢，一陣又話無左件9號唔開心
使唔使俾埋個屎忽佢屌呀？

麥湯做呢啲野啱撚晒

波波池真係好撚燈

其實尋晚咁輸都唔係好揼春 唔夠班就唔夠班
屁馬同包皮一起動快到

之前話後備唔夠人 到傷好哂又揀唔落手
綠木妹馬迪占士拜利無表現
Vdb傷傷地sob都唔敢太博 係可以換下馬達囉

卡叔同福都博到盡兩個爆咗好多球爆完都扯哂蝦停哂係度 卡叔仲要馬射完彈番出黎個球都波都無力拎自己帶咗出底線

要屌咪屌馬撚同般囉
馬失完空門個球 sob個樣徹底失望

迷馬會話唔停般奴點傳俾佢啊

嘥咗幾年時間好難追返, 佢off ball懶得跑, 無乜機會就唔追埋去, 你有幾可見佢執雞, 馬達三十幾歲呢樣仲好過佢

馬狗真係超唔穩定
算把啦

馬撚嗰兩球入是但一球 守到尾 和都出咗線

一個追一個捕位，正常呀
係射得好撚柒啫

隊波太多負資產
又唔識清 好難搞

最慘係第一季之後 on ball有波係腳都唔係踢得好

咁個位，個個線路，點會係變左般奴去追個個位

我覺得般太想carry隊友所以啲傳波有啲急同太無私想讓俾前鋒射
有啲波其實自己有能力入

馬就成日靠人餵到埋口，唔入仲喺度仰天長歎屌佢老母

技術勁到好似hea 碧都要走

你睇真啲佢地反應先

馬第一季啲扭波真係唔見哂
先25歲就退化到咁

卡雲尼射完佢已經收步
正常前鋒點都會跑前多幾步先啦

留意到近兩場sob要廢馬打邊
班盲迷馬都唔敢上水屌

前鋒唔入禁區搵機會執second chance
算啦咪當般奴勤力餵埋佢食叉燒
屌你老母有時間睇定都射成咁撚樣

屌，25萬鎊周薪
都已經25歲，連國家隊常規正選都未做到，踢咗咁多季，印像中都只係拎過一次player of month, 連賽季best eleven都未試過入選（仲有個金童獎既）

越睇越覺得佢似係NBA入面果啲完成度低但高天賦既新秀

出年就26，其實踢法應該要定形，成熟，亦開始步入黃金年齡大熟大勇，但如果佢仲搵唔到自己定位鳩下鳩下既，佢就真係浪費咗自己既天賦（當然呢一點教練都有責任）

正常嚟講
我預前鋒會第一時間執rebound
中場先係捕嗰個，除非你會幫手回防
但佢兩樣都唔係

又印象派? hea 碧 唔係hea 碧囉
同埋佢唔係比球迷屌走

Hea碧勁wo,拎件垃圾同佢比？

實會打俾你會offer 平番少少
巴打而家幾錢有咩組合?

hea碧踢曼個陣
成日都係一係幾場唔入波
一係就一場入幾球

就呢球，直頭係要般奴走埋佢個個位

隔離豬腦就算跑得慢都係成場跑 搶點
馬狗就企係到踢前鋒
要球權 但扭波第一季之後唔見哂
要人餵到埋口 但空龍框都唔中

馬狗唔係唔勁 但佢keep住咁嘅踢法同比賽態度
早賣早著

貝碧踢曼聯時點解會留咗hea碧既印象俾球迷真係多得四格好波個作者唔少

我反而好撚揼春
上半場1:1 大家都係有折射-6入
但場面上其實唔算太差 幾球長傳反擊比福都追到
留意返 得福嗰邊追到
而當時中場mctom Fred已經惹緊火
下半場 中場打生打死 亦引到PSG前壓 有機會打反擊
然後兩球咁大好機會 竟然比隻死廢馬兩腳射走哂
屌你老母 有冇睇到中後場撲得幾辛苦 成條防線包位 配合 講真我真係算滿意
但前場咁大曬 度氣一斷 就玩撚完了

左邊般空哂

Hea 碧 停波 背向龍門 都Ok
又拎過英超神射手

要回憶起下半場由有機會領先突然跌落地獄果個過程

上季我都幾支持馬，雖然好似成日好懶但個波一到就靈光一閃有波入咁，但今季睇到佢就燥，懶照舊靈光就無左，尋晚果場失望到透

上場落後緊既時候
仲有班人撐法國幫

第一球其實fake 一下再射已經搞掂
當然講就易

作為佛系前鋒，不走位，不突破，不搶點

群星拱照咁比佢慢慢行都有full chance，成隊就比佢搞彎晒

佢唔肯做後備先走
11-12佢做後備其實球迷算撐佢

好似個季對布力般刷左5球
又有時幾場都入唔到波

淨係痴波踢 要球權
off ball時間懶過閪

尋晚個場守1分都得點解要出4231
打翻佢最愛防反343 出小隻馬咪得
中堅2隻咁慢邊夠對面嚟
攪到下場又要禁鐘仔

馬狗full sprint跑呢球執撚咗啦
先唔好講re唔rebound
走中間空位畀多個option卡叔都要啦
而家要bruno後發先至做埋佢個份已經慢晒

有時都唔怪得福會cup 多兩下
馬呢兩球俾福, 佢可能都會cup 落兩個先射 (cup 得過嘅話)

留名下場唔攻想守和拎一分

尋晚失波關中堅撚事咩

邊句見到寫住屌緊中堅
呢家係講緊on9 so9唔保守
呢2隻中堅對住對面前鋒有明顯劣勢
加強防守0比0好過 又唔係要搶攻拎3分
咁樣你會唔會易理解d

守既話又會話主場都死守咁on9

點會咁諗
而家要1分出線喎

同意

講緊qualify架屌
呢家lead住3分
就好似你有個作客入球咁緊係守左先
守和計對賽下場又可以抖住踢

企係到踢波嘅前鋒

近年曼形象最似都係得佢唧

法b

Don't make stupid page famous
波波池呢啲真係劣幣驅逐良幣

黑b先企出嚟殺利 好似勁d

琴晚全隊都打得唔錯
係法國嗰兩條撚樣
閪妹除咗腳窩利似樣啲之外都係照舊上腳太多

尋晚廢馬咁多餐士都miss
應該早就禁制入防守球員去守
so9個腦真係裝屎 玩fm走火入魔

普巴咁都有得屌

做左假曼
其實琴晚踢成點

3.1

呀妹已經打小個人好難計
但我覺得有卡叔係前面既話放翻妹打前d應該有好轉
至少禁區搵到戈傳波

唔想去打歐霸 屌

3.1 3.9 5.7

曼聯前面球員位置踢左幾季仲未揾到最佳位置咁

其實蘇會唔會執下防守
發現兩隻閘好多時收入中間塞住幫中堅手
其實兩閘收入中間唔係問題
但兩翼要返黎幫手逼囉
福馬都好少咁做
搞到人地一分邊就空撚哂

閪到得3.1分

下場作客RB

我都係尋晚有人同我講你隊波輸撚梗 波波池出咗po話曼贏先知

我曼作客先勁

又中

係呀，對土耳其咪輸左囉

嗰腳熨射佔3分

無真防中先係問題
唔通換馬迪出來守尼馬包皮虐老咩
下午場fred自己都知衰，福又有傷，可以點變

想問下有咩咁明顯劣勢？
5分鐘失個球關唔保守事？
5分鐘就失一粒，點樣加強防守0比0？

般嗰球，拎落來對面個龍都到
就算射都唔會射到

上腳太多 隊波個ball movement唔流暢都唔屌得

福頭算係搵到
呢兩場佢踢右翼好似好咗啲

其實唔係前面ON9 已經贏左

我都幾肯定你冇睇琴晚場波

防守明顯係靠防中幫閘手啦
兩翼留前等反擊

呢家講緊賽前排陣喎老友
當我錯 先唔好focus2位中堅既表現
簡單講 有優勢係手係咪應該守住先
咁排陣自然冇需要進取
咁講ok?

你冇做錯

原來琴晚用個咁塞車陣，唔怪得啦

利伸冇睇冇追新聞

係有好多機會可以贏呀尋晚
你班波其實係低半班 但又有優勢
好自然排陣係需要保守d寧願守住先
再者 60分鐘你攻極都唔入
係咪應該開始調入防守球員呢
搶到3分係人都會拍手 但1分都夠玩
一陣下場唔撚好彩輸鳩埋我都想睇下呢度點

如果shaw 冇傷，我都覺得應該出三中堅穩守
但而家冇shaw 冇T，我覺得打番四後仲穩陣

同埋馬後炮睇完全場，問題並唔係排陣
蘇sir 個正選陣踢出黎好過PSG，只係馬卡般把握唔到
後防問題不大

唔撚係出局呱
雖然死亡之組

我都覺得打5後防
打穩守仲好

出綠木雪馬都無咁嬲

但而家明顯成班塞哂係中間..包括防中
防守點都要再執啦

拜利連續10場都冇出
對上一次出係俾熱炒1：6個場

你肯定想今場出佢打中堅對包皮尼馬？

咪悔辱hea 碧

後備席既後守球員得馬迪文沙拜利
你覺得出呢到是但一個然後抽起 7 9 10 18是一個會守得穩啲？
如果拜利有態既話係既

Hea碧控傳射加護波
馬災爭幾十皮

個陣ok
但1：1人哋要攻就換走fred啦
有黃牌在身好難守

用拜利抽起馬9
擺福同卡雲尼攻

其實可以擺麥湯踢中堅
反正佢係蘇格蘭都踢緊3中
中間放vdb加fred掃波

麥湯同fred 點會冇去邊路協防
馬迪同pogba 就難講d

巴黎係全歐洲攻力數一數二勁嘅隊，尋日防守表現收貨啦

我明你諗咩 個勢頭係好 上次都贏
60分鐘夠未 要守未
佢咁玩qualify賽事 打到上去我都驚
唔係次次咁好彩好似3比1賤種鈀個次咁
貪字得個貧你睇下下場仲要作客
真係準備晉級32強

一係打多個馬迪

呢個真 b真係唔多掂

蘇sir 半場唔換fred 個一刻，已經註定佢一係做英雄 一係做狗雄
事實都係差少少就俾佢搏贏
而家搏輸就一定俾所有人圍屌

睇完馬仔再睇下隔離基奧特

唔係淨係講尋日..
你諗下開季到而家幾多球俾人兩邊放題
認真我唔知兩閘收入中間係蘇指令
定係兩閘自己決定令到失位
但蘇係有責任修正

三中堅靠vdb+fred掃波…我覺得未必真係work
兩個防中掃波都係鳩跑型 感覺上會比人猜散

防方算係咁
問題係進攻到

我哋今季dream theatre 勝率有冇三成

算啦，成敗論英雄
馬後炮點都贏

馬迪太慢 佢正選仲撚大鑊 對面打快

開季馬迪拍pogba 個陣咪邊路放題囉
換番Fred + McTom 之後我真係冇見過喎
呢樣算唔算係修正？

agger
打強隊一向都352仲好
明知psg要攻

進攻算係咁
問題係馬災到

福馬木 輪住柒
下埸出lin算啦

就算上面個巴打話拜利打中堅冇態都唔應該出馬
馬比人既防守壓力真係我都賴哂尿
寧願出癲狗james or lingard跑去咬人

Fred 拍麥湯夾得咁好，點會無端端拆pair
要怪就怪T 仔上場無謂拎黃牌搞到停賽

睇精華唔差喎
有兩球黃金機會miss左

馬仔好少少已經出咗線

尋日都幾球wor

俾我會出vdb／馬達 打右
福打番左

不過蘇sir 應該想針住對面diallo 黎攻，所以出福打佢個邊

對面出到波就叫放題？
咁好難meet 到你要求喎

出多個vdb 好過出馬狗啦
馬狗就算全盛都唔見得有幾top

比佢繼續踢返自己最佳位置啦

首循環352打反擊係塞得晒d位，琴日戰術大師打433(4231) 對攻open play即刻俾人攻到氣咳

至少james都可以打左咬住包皮先
我都唔覺馬有咩態

呢個係擺法基於我地覺得馬災=廢lin
但蘇蛇覺得馬災=包皮 打反擊唔會唔出佢

變左下場生死戰

留名等睇想博和最後出線歐霸

睇怕都係，死守跟住最後輸死球

次次一場定生死都係柒㗎啦
冇期望

其實唔用 fred 邊個負責跑?
話咩有黃牌唔換呢D 事後孔明邊個唔識講

唔好侮辱hea碧
Hea碧雖hea
但做到好多嘢

換馬迪出黎 我諗會更快捱唔住

法碧躝未？

死垃圾曼對土狗都輸就出局啦，捉到鹿都唔識脫角， 比你下一輪出到線未又係要對皇巴拜， 專心踢歐霸搏歐聯位算啦。

聯賽就睇落以為好樂觀，根本加陣批人腳已經被蘇b 用到盡，黎緊多傷就已經會崩盤，但根本唔撚做輪換

vdb 囉
馬後炮實贏，馬仔入咗佢就變戰術大師

琴晚SOB 真係無咩好屌
場上表現其實交哂貨，有 D 運仔 2:1 左
巴黎應該死九成
講咩排陣保守D 好，講到好似守就一定會 0:0

走空哂係閘定防中問題
蘇教防守係塞哂中間擋波唔駛mark人？
防守係好咗但真係唔駛再true？

VDB 做到 fred 防守既工作
算啦當我唔識波

咁我寧願出局算
今季賽程密到癡線 專心本土算啦
今年隊隊都柒 有機會俾蘇蛇開齋捧杯

擺明係awb positioning 問題啦下話
條友跟波走去中間唔係第一次

你真心覺得係蘇sir 教佢去走入中間？
個人派膠同執防守體系兩回事喎

真 同埋個陣仲係1:1 妹迪守唔到半場

專心聯賽都唔覺會表現穩定

做唔到ga，勝在夠勤力coverage 唔會差太遠囉

根本無論進攻同防守戰術，由敢師末期去到宜家sob都完全冇變過(地廢)
我真係好想知領隊教練團分工係點

James咬住包皮

“Yeah [I did]. Fred has played really well. We spoke about staying calm and on your feet [at the break],” the manager said.

事後訪問蘇B都有話佢有諗過換Fred, 但我覺得唔換Fred都無咩好屌，半場1：1緊，佢又真係踢得好，我都諗唔到後備有邊個可以有Fred+Mct果種掃蕩力

要怪就怪Fred做咩上半場頂唔住頸撞人地，仲要馬對熱果場已經示範過一次

咁咪要教囉
下下要防中幫佢執屎
執到就開心
執唔到咪失波囉，到時怪邊個？..
問題係你講到曼防守已經天衣無縫咁
巴黎攻得入係因為佢地進攻勁
唔關球員/戰術問題
講埋尋日失第二球
完全無人守禁區頂
咁又係球員定防守戰術問題？

你要馬迪守鈀
咁後面就唔好有咁多空位要佢補
佢專心守中間同協防
一樣守到
問題係曼防守無紀律

又無人教又無個勁中堅真係lead到防線
係咁上下

我地班波通常一要博和都係瘋狂禁鐘仔好易失 博唔過

我講收貨喎，邊有講到天衣無縫咁誇張
尋日防守體系同戰術冇咩問題，我唔會因為某個球員一兩球失誤而唔收貨囉

角球禁區頂防守睇你點睇，有人負責衝出去收窄射門角度嘅
而hehe 個球都唔可以睇定射，而且射唔中目標，只係負碌俾到自己友
如果因為咁而blame 防守戰術，我覺得唔公平喎

馬狗想點....

不如試下普巴頂馬仔個位
又係靠左邊，防守壓力又細d
而且打前普巴又hold到波
最重要就係，應該點都冇得西過馬

拉豬傷咗

咪係
尋晚巴黎頭2球都有幸運成份
對住尼馬包皮，世上任何一條防線都會失誤啦
輸波擺明係輸把握力，直接講就係馬狗浪費機會造成
2球佢入曬我地3:1就好踢好多啦

發緊夢咁

唔好Pin哂去馬狗度講到So9 無問題

我地本身都好多戰術以外-6 既野
好彩福射到人先入，本身一定唔入
好彩有DDG神救
好彩Fred 第一下唔洗紅
好彩Fred 上半場第二下踩人唔洗兩黃
好彩馬昆奴斯近門頂高
好彩包皮半單刀唔入

無錯曼聯有攻勢，但唔好睇自己唔睇人地，
上一輪3中堅穩守再反擊，一樣有攻勢但守好好多，
我地明明有優勢點解仲要搶著出3個前鋒同人地博亂？

So 9 真係買人, 清人呢方面幾OK
做領隊特別係臨場真係不了
不如考慮下做類似DOF 啦

早晨 馬狗so9幾時跟埋狇狢狗一齊躝？

冇左T仔同梳 B仔狀態唔知夠唔夠 邊個做第3個中堅

點會低半班

蘇狗今場輸大撚頭
冇諗想要點嘅賽果
估佢見上場反cup想食住個勢

至於格局係對攻定防反
又覺得唔係完全同陣式相關
摩狗都係4231雙防中
一樣做到穩守
咁樣屌蘇狗唔擺三中堅又唔公平啵

有冇可能好似shaw咁將pepe轉做右中堅
然後出mensah

B仔點解唔出得，上輪出T咪都係N個月黎第一次出場，本身個個以為T輸硬

摩狗教我曼果陣一樣出三中堅打冠軍球隊喎
佢搵大米打中堅都照頂住先

完全同意

就算唔擺3中堅 紅牌前大把機會加強防守
但你講得岩佢大撚頭勢好唔識收

兩隻中堅係唔快
但係琴晚對住數一數二快嘅攻擊線都無話明顯劣勢

最唔順氣嘅係明明有機會贏 但係就白白咁浪費曬啲機會

馬狗條撚樣有住烏其中一樣都收貨

馬狗條柒頭廢到 仲話法國國家隊
同普巴一齊翻法國幫迪甘斯含撚啦

畀著福仔扮射fake低兩件入能咗

我會屌佢成日見上場踢得到就照博
同埋Fred比人紅完唔即刻換人

加上隊波仲係好依賴雙防中
睇得出佢想vdb練下其他位再易d轉陣 奈何仲未夾到

有住烏個樣都冇咁嬲

fred 個球點會黃佢呀，明明係fred 踢中波先，落地先踩到佢
對面 late tackle 唔中波

5分鐘失個球負碌波，打三中堅一樣會失
但打少隻翼就未必有45－60分鐘個d反擊

結果論黎睇，頭60分鐘排陣戰術問題不大
最大問題係對面60分鐘變陣，蘇sir 唔識變

法國黑碧

睇完琴晚馬狗炒粉精華，覺得一撚樣

fred 70分鐘紅
74分鐘換普巴啦

我覺得佢60分鐘就應該換 (對面換hehe 入黎搶中場)
就算個陣唔換，輸1：2個陣都應該要即刻換

So琴日衰反應慢啦 人地換hehe出黎變陣 即刻有個chance 球角球咪咁樣輸

本身4231反而都ok
後防對巴黎有呢個表現已經係出色
要怪就怪馬9

馬狗係咪唔識地波攞角，下下都上角

馬死落地行
AWB推中間，BW右閘

so9點會咁博，換人都咁保守

轉咗型幫對家夢想成真

劇本波
落歐霸會一會蝗狗

B仔有冇狀態我地點都唔會知 幾耐冇出過亦都唔係夠唔夠狀態嘅唯一指標 所以呢樣野局外人真係好難講 你話屌點解半場唔換走fred避免攞紅牌都明

打兩場歐聯16強柒咗佢收工
好過歐霸出盡力打多幾場假希望4強收皮

第一球對面封到，飛機
第二球射地波就俾對面封到

成日都以為專心一個賽事就會有機
對上一次專心聯賽都係勉強前四

曼市D雞雞可能無作客周圍食咁正

符合迪士尼路線

轉左好多年啦

戰犯馬狗

我記錯以為79先出
佢老定心諗一出黎咁攻得一定會入到球人地轉佢都無反應

黑碧話哂都勤力 防守型前鋒 佢條黑鳩懶到閪咁都唔講番黎守波 搶點呢d基本野 講左幾年 佢都仲係咁 成撚日企係禁區頂 禁區邊等波

連生lum莊lum左咁多年,

今年終於到馬生最突出

為對家戴來歡樂

福仔踢左兩場右翼
表現好過踢左邊

順腳推順就傳得 唔洗再強逼症一定要停一停吸大位
雖然比廢馬浪費左

有無人發現telles回防好撚慢 雖然佢幫手進攻幾好 但防守嗰陣左閘位佢成日空左返唔切 馬仔要落到好後幫手頂 但左路福今場就好少需要回防

第一球射完角球都無，點會係比對面封到

有睇live

唔好下下咁主觀啦
人地兩球幸運，我地入果球就好波
馬狗唔入就把握力
人地黃金機會就ddg應份撲到

卡叔中楣個球入咗的話對佢 對隊波都好大意義

好撚慘

就咁睇張相既話似係比人打反擊
白lin收位awb包中堅位
之後白lin返到嚟又唔補返右閘位
所以第二張圖先有件白衫咁空

利申鳩估

依家進攻開始做到攻勢出黎，但咁樣就暴露哂前面幾條友既把握力有幾差，可以一場波浪費幾個黃金機會

因為正常情況隻閘收得幾入
都冇可能入過個中堅

Btw有冇人睇到波波池又屈我曼

咁人地都頂中楣嘅
無咩好比較

又係隻臭雞
呢個真係阻住綠木發展啦

只係純粹想卡叔係班球品差既前隊友面前入到粒

唔係封“島“
係封到（到達個到）

打字好難分個讀音

awb d positioning 好難講

有咩證據

福咁樣應該係戰術需要，awb 控傳太差，右翼一定要回後幫佢，如果唔係運唔到個波上前
右翼馬達都係咁踢，拉後幫awb，等awb 容易d交到個波再自己衝上去拉邊

但當然build up play/ progressive passing 一定係馬達好過福好多

P牌Tvb狗大家快block

仆街啦你

想表達乜嘢
馬狗唔入係唔好彩？

其實呢球嚴啲已經可以紅
唔通又關so sir事？

豬sir好撚勁

以so9嘅能力
真係唔覺會攞到咩盃

左腳右腳頭錘再搏到十二碼

琴晚個賽果係咪即係等於冇辦法首名出線?

果下梗係唔關so9事啦
落到場球員問題嘛
依家其他人係屌明知對面針鳩fred 而so9唔換走佢
依下就係so9問題啦

下場贏咪得

唔關事啦，之前睇英撚佢都係鐘意返後拎波再回後唔知做乜鳩
回完又唔係跑落底，係企定係到

要PSG失分先得

琴晚後備打差唔多位既
得馬迪 vdb 妹
以覆蓋能力計真係無一個好過fred
到時輸左咪又係問點解換....

巴黎最後一場贏唔到咪得

踢右馬達福一樣咁踢
但福就係戰術需要

計對賽 PSG贏 :(

覆蓋面冇佢咁好咪個個行多步囉 好難咩
總好過冇lala拎多張黃變紅出場

下場拎多分過巴黎咪首名

馬達咁踢都係戰術需要喎
awb progression 唔得就要右翼幫

Vdb or 馬迪換廢特
垃圾馬換拜利 打返5後穩守
根本琴晚psg都無乜好大威脅
2球彈彈波 無野好講

問題係佢哋對包尾嗰隊 贏面高 仲要主場 幾乎肯定攞3分:(

rb踢到最尾先贏到
唔好睇到隊google隊咁廢

果場贏到google隊咪唔洗煩屌

真係好撚傷
個場拎到1分已經出左線

出曬球迷陣都贏唔到
今場賽前仲有人問點解唔出癲軒
唔係話佢差 生死戰點都出ddg多過佢

咁都有得屌普巴 西利

再者 awb弱在位置同傳波 cool波控波其實唔算好差

如果我係迪甘斯
我情願揀saint maximin 都唔會要馬

普巴就是原罪

福 都係
扭入人堆 失左波就企係度
琴晚起碼3次

Blocked，清除5毛你我有責

尋晚入個球都係佢勤力追埋落去再出番黎

真 我一路都話AWB琴晚幾好 中場後防球員都冇乜問題 龜後上直頭好

傳中今季好大進步下

呢場前面問題大過後面啦

但係google隊肯定第四呢

點會...拎一分即係10分
rb 9分
對rb輸既話一樣要出局

fred對rb係咪出唔到？

係

而家睇都可能係平時禁區冇目標比佢傳

對面讓upxxxxx
我曼讓fred

sor,計錯

拎1分真係夠
對RB唔大敗就得，除非大巴黎大炒啦

未睇精華，只睇換人，真係睇到蘇b完全唔知自己想做乜
一場和都得既比賽，Fred已有黃牌同已走甩兩黃一紅情況下，我唔明點解唔sub走佢

最後一埸實放水啦

細孖幫幫手頂一頂

半場換走fred之後縮後死守, 守唔到咪又係屌蘇蛇保守驚輸

光頭佬會25

而家既換人規則係點？
係咪可以換3次人，total可以換5個？

尋晚場波，我既睇法係60分鐘左右要一次過換3人

火雞隊全力都踢唔贏psg, 仲要作客

琴晚即討都討論過換唔換fred

唔駛死守架，半場換pogba matic bailly入黎轉打532打反擊

蘇b真係一時時
上場對修咸頓就咁果斷換卡叔
今場就唔果斷

換普巴防守唔夠力, 馬迪有機會俾對面搶死, 用b仔就變相放棄中場無人串連

當然呢啲都係如果論, 無人知係點

蘇蛇留fred都唔算係錯, 結果論係今次搏輸咗咁解

就係普巴防守力唔夠，先要入埋matic

- 蘇sir 1.94分, 比輸俾土耳其google 隊個場仲要低0.03

- 雖然失3球, 但龍門+防線全部人都合格, 證明防守表現其實唔太差
- Telles 開季以來暫時未試過唔合格
- 拎紅牌嘅Fred 一如預期低分, 3.65 係全季第二低, 僅高過對熱個場 (個場佢半場後備入替)
- Man mark 尼馬仲可以成場唔食牌嘅麥湯係今場MOTM

- 馬仔毫無疑問地當選最佳戰犯, 近5場有4場拎全場最低分, 剩番個場病咗冇出, 真係屌佢老母
- 馬仔1.02分係佢開季以來最低, 亦係全隊開季以來第三低 (僅次對熱個場嘅普巴同麥龜)
- Bruno 同 Fred 一樣都係近5場第一次唔合格
- Cavani 連續5場合格, 表現穩定地好, 其他進攻球員最多都係連續4場合格

- Overall 其實拉勻係合格, 但Final Result 只得1.33分, 證明1:3 呢個比數反映唔到比賽表現
- Overall 同Final Result 相差4分亦係開季以來最高

尋日好果斷咁唔換走Fred

蘇蛇個分有無低到咁

幾時開始防中上半場食牌，下半場就要即換，仲要踢得幾好

同埋曼而家set play真係好撚屎 防守定進攻都係
今季失幾多死球唔洗講啦
琴晚進攻人地華拉堤mark麥湯都做唔到咩威脅
又唔係冇人出波 冇人頂波 唔撚明點解死球咁屎

麥湯嗰球任佢頂都頂得咁差

因為最後結果係紅牌+輸波

單睇攻勢好似幾好
但諗返佢覺得自己同psg同grade 可以對攻, 有d太有自信
雖然psg後防都性感, 但明明可以0-0 保守d (例如352, 或者深度防守既451)
馬仔失左2球, 但psg 又何況唔係有幾球自己on9 射斜高出再比ddg 神救咩

我地上場泊大巴已經零封psg (馬仔og), 點解今場要咁博

今季失咗好多死球咩
除咗上場對修球角球仲有邊球?

進攻就同意係廢嘅, 不過尋日已經算頂贏得多

原來福狗射手榜第一

終於勁過c朗

但psg 又何況唔係有幾球自己on9 射斜高出再比ddg 神救咩

60分鐘前真係冇 所以我會咁睇
1-60分鐘: 7分
60-90分鐘: 2分

拉勻4分到啦

做underdog 求1分出線咪好 其實最柒係落後1-2仲想反cup換走awb結果輸多粒 對賽成續都輸埋俾鈀

屌佢老母 對土耳其果場和左都好啦
而家瀨撚哂野啦

你姐 咁你咪投4分囉

可能蘇b忘記左歐聯係計對賽先過得失球
佢唔知1:2同1:3係差好遠

佈置同臨場都有D 賠了夫人 (出線) 又折兵 (ford fred)

唯一讚so9 係終於有人改到福打右 (連續2場歐聯), 相對無咁獨

Btw，得失球似乎唔係關鍵
大巴黎最尾一場贏硬，即係我地尾場要贏先有機會同大巴黎計對賽，都係首名次名分別姐
最重要既係，無論首名次名，都係16強止步架啦

除非鈀輸俾土耳其野 唔係都冇咩大分別 依家都係下場1分夠出線 但成件事真係好柒 打少個仲學人擺大個頭

對賽唔係關鍵先真

想壓上去攻應該留個快嘅後衛防反擊啦 點知換走AWB

其實尋日d失頭兩球，死守都可能會失
唔係我曼谷撚哂上去 跟住俾人打反擊
兩球都係人地遠射再負碌彈彈下入

如果琴晚嗰場係輸1:2
下場曼聯巴黎都贏,咁首次名點分?

對賽往積—>得失球

計得失球，我曼應該贏，除非psg 大炒google 隊

要贏先得 和冇分別 下星期都係生死戰

最尾一分鐘啦 留個斬波靚嘅telles + 高嘅中堅，搏最後一擊有角球可以湧下好過

所以臨尾擺大個頭咪柒 本身只要下場贏就好大機會首名 依家就算出到線都變左好大機會次名

輸左呢場，周末對西咸必須留力出副選，準備搏殺RB生死戰
變左聯賽好可能要失分

而家曼得失球贏PSG三球
下場 曼 vs RB, PSG vs 榜尾

曼贏, PSG贏 : 曼首名出線
曼贏, PSG大炒 : 曼次名出線

曼和, PSG贏 : 曼次名出線
曼和, PSG和 : 曼首名出線

曼輸, PSG輸 : 曼次名出線
曼輸, PSG贏 : 歐霸見

睇對賽成績先呀依家曼俾鈀食住左

R聯唔係計對賽成績咩？

咪傻
SoB一定正選11人繼續去, 最多出Mata打右翼

出達叔打右=右路冇攻勢

AWB

咁on9就真係歐霸見
除非又諗住靠贏歐霸拎下屆歐聯位啦

點夠妓熱打

我同意呀

但蘇sir 有機會覺得首次名分別不大
反而搏到和就即刻出線
所以決定咁搏掛

升hugill 上黎都好過用馬狗

家陣fred紅完之後兩場十六強有冇佢份

兩黃應該停一場

你見馬咁都有堆比10分就知咩事啦，盲反盲撐

歐霸十六強

so9 ma9 同result 都有人比10分喎

應該會出vdb 同馬迪掛

所以兩個都有盲反盲撐
但好明顯sob少d咁解

比10分馬災嗰條友係咪用屎眼睇波
建議統計巴打可以將距離sd太遠既問卷刪咗去

Speaking after the final whistle, a disappointed Solskjaer confirmed Rashford is struggling with a shoulder injury that will require medical attention.

“It’s just niggling him, that shoulder injury,”
the manager told BT Sport.

“Let’s see how quickly he can recover. Let’s hope he can be ready for the West Ham game. But we don’t know.”

球王福安心休養啦

睇番似玩野評分多過盲撐
下次我再睇清楚d 西走多d呢d record

唔係仲諗住叫佢作客西咸掛
比佢休息留力對RB啦

佢呢幾場好過馬啦馬傷好過佢傷

佢都休息
仲可以出邊個唔通靠馬狗占士

Sob今季其實好撚正面 太高估對波 以為班友仔可以對攻 點知往往出事

你見上季352守守下 打強隊都成日執到雞

今季

正路真係出馬仔同綠木
卡叔停賽，福仔就比佢休息下啦

好似唔係真係咁多
上場失左比修咸印象流左sor

打巴黎有練下死球 班矮仔邊夠我地頂

首次名出線分別點會唔大丫
如果唔係都唔使隊隊爭餐懵

就係對強隊偷雞拎到分先有歐聯踢
佢知唔知呢樣架

可能so9想再對拜仁呢

馬災空門飛機 單刀射龍門

卡叔個球入左
根本PSG就唔會有機會贏

隊波由摩佬上任之後就係對強隊泊大巴
如果隊波真係要上翻歐洲列強 唔試吓同強隊鬥攻真係唔得
琴晚場波反映出同比自己強既對手鬥攻都唔輸蝕
係把握唔到機會

反正今季1:6又輸過 無咩接受唔到

次名出線 疤/拜/鍠/膠柏/多

卡叔個球都叫笠射要技巧
馬災個兩球解釋唔到點解可以咁差

摩佬個陣扮明和到就算 贏係bonus
依家隊波係想贏但又怕輸 踢到綁手綁腳

越諗越唔憤氣
睇埋其他組,9分做到榜首添喇
有乜理由手執9分都有機會出局

輸比隊魚腩
出局都抵撚死

隔離直頭6分都出到線

本身未踢大家都無期望架

Ig單嘢搞到要停賽？

留意到馬狗自從歐霸個期換左對全黑波boot後
腳風就閪哂了

以前分別就大 宜家就算啦
強如鍠疤拜蛆都成日鳩下鳩下 次名出線

鬼叫輸比隊google隊咩

10年國米靠泊大巴拎歐聯
下體泊大巴入兩次決賽

對疤 報返前年八強嘅仇
拜狗係 so9 私家雞 未驚過
鍠狗真到線先講啦
另外兩隊仲撚廢過rb

初初黎個對粉紅boot幾旺佢

國米都十年啦 而家條防線又唔係穩

積分榜有道唔明
同得9分
明明對賽輸晒俾第2位巴黎
點解呢一刻我哋仲排緊榜首嘅?

邊一組?

Firmed?

真 都唔知對全黑係nike定轉左brand腳風差到

痴線，基佬勁撚到，馬狗真係好西廢呀

對賽一勝一負 打和
之後睇得失球

記得當年拿玻里12分出局

對賽計唔計埋比數

唔係我曼輸左場俾google隊
呢組都有可能出現12分出局

巴1:2曼
曼1:3巴

多我哋一粒作客入球
巴黎應該對賽贏我哋?
何解呢一刻排第2

Points in head-to-head matches among tied teams;
Goal difference in head-to-head matches among tied teams;
Goals scored in head-to-head matches among tied teams;
Away goals scored in head-to-head matches among tied teams;
Goal difference in all group matches;
Goals scored in all group matches;

就咁計對賽成績 唔計入球

其實應唔應該同有冇辦法screen走d 咁極端既盲撐盲反分？

正常評分統計應該頭尾唔計, M子應該有做

好似跳水咁7個人評分, 剩係計中間3個唔計頭2尾2, 5個評分就唔計頭尾

成日話摩佬搞到馬冇咗世界盃，憑咩入選

都唔可以話唔關事, 摩佬擺明唔用, 嗰兩年完全無進步過

班大帝打少個都唔會行多步

好似話教到隊波唔識進攻

著11號又話要有9號先識踢
有9號著又話要打中間先識踢
打中間打又點撚樣阿洗唔洗做埋so9個位先識踢阿

16歐國杯有入選咪又係冇貨交

好似出唔到3中堅？全部都文員

呢 d 野就雙向既

兩條法國黑鬼都係麻撚煩，唔講以為打緊機，唔係中間偏左就唔撚識打

leipzig 都同分 計埋對liepzig 的對賽

全黑Puma嚟佢同nike完咗約

可能驚咗西維爾

歐國杯爭唔到正選位, 3場加埋出得68分鐘可以有咩貨交

仲要簽人解放佢

事實係咁, 換埋領隊都踢唔起, 點都係馬仔自己責任

對rb同上季最後對李城一樣 唔輸就得
又到緊張既時候

上季都叫踢唔起咩似無態/迷失多啲喎

無貨交點比你踢正選呀
當年卡比路講明唔撚用碧咸，碧咸就用表現拎翻個位翻黎，唔駛讀心都知道

即係曼聯仲有首名機會？
下場全和既話

herrera🐍

最慘太飄忽嗰下死

福仔踢得柒都仲會刷個助攻呃下人, 馬仔可以踢到完全失蹤

嗰時先20碎想點 咁多包皮咩

15/16年佢啱啱嚟有貨交架, 全季各賽事加埋18g11a, debut後備射死猁狗拎個大光環

法國隊競爭大佢爭唔贏咁解

解佢老母放 解約啦

就算計埋對liepzig比賽
巴黎點都係多我哋一粒作客入球
諗唔明點解巴黎第2

依家咪巴黎第一緊囉

宜家係曼榜首

你有無諗過M排係P同R前面呢樣野
未到最後一輪咪排住字母先

咁維拉阿記咪好着數

計 鈀比數上贏我地一球

宜家三隊同分，係計三隊既對賽成績

曼 三場 贏左兩場 6分 得失球+4

PSG 四場 贏左兩場6分 得失球 +1

RB 三場 贏得一場 3分 得失球-5

所以三隊同分係我地排第一

自己樣衰最易打果場反而輸咗囉

neymar入兩球麥湯都咁高分？

馬咁嘅表現，歐國盃唔洗預佢

蘇蛇風火輪

抽簽結果唔樂觀 → 贏哂psg rb以為有希望 → 輸俾火雞 psg又失望返 → 最尾對rb會點呢

冇upxxxxxxx 應該會好啲

我地冇fred

蘇蛇：R霸易踢過R聯

作客蘇蛇應該保守用麥湯馬迪，落後就收馬迪換vdb搏命

可能出奇地用mctom 搭 vdb呢
不過應該都冇可能發生

rb冇psg反擊打得咁快
出馬迪都ok

老實講正前放豬腦 包皮 賓耶 仲未計電話佬
打翼 都係包皮電話佬爭 仲有高文dembele
講做柱等入球機器又未到最勁 做助攻翼又未係最勁
仲好意思有正選踢 我諗係得曼迷先會迷馬

我睇google都排PSG首名曼次喎

睇返b組 鍠得失球好過SHak但都當排第3
似係當下輪全部0：0 咁排

同樣道理係H組，3隊同分下互對成績
曼係失最少分，所以排第一

官網曼排第一

有片話fred出左去之後般喝鳩蘇sir要換人 真唔真

都無所謂啦，下場唔輸就出線，起碼掌握係自己度先

曼贏PSG 贏 PSG首名
先計對賽

同理, 曼輸PSG輸, 萊比錫首名, PSG次名

通常一定要贏既比賽曼連都食輸

如果係以前既winning，我懷疑佢狀態安定度係得1（9係最高）

歐國聯靠佢已經食咗屎咁

李城呢

講真曼聯仲要靠馬同普踢波，唔會拎到冠軍，講真你一時就球皇級表現，一時就廢撚到隱晒形，打psg 果兩球chance 你唔入中龍都好，兩球都射到咁。

試過阿仙奴 多蒙特 拿波里 一組

拿波里12分出局添

今場和波都夠做So蛇咪又係豬波

UEFA官網同歐聯wiki都係曼榜首

法國人才多到分三隊都可以世盃4強級

蘇蛇慣性絕地求生好似上季爭前四都要拖到最後一場

隔離辛尼特6分出線

條友應該有鋪deadline fighter癮
硬係要搞到好危險

唔係點玩風火輪

我發覺佢都好多傷

佢自己尋日踢得好好咩 不過有片先再講

般絕對係果啲上場癲狗落場死狗果種球員

又好似真係

睇下面comment就知條友呃view
福唔掂舉手 般幫佢嗌出去

當年臨尾絕殺拜仁上咗癮

屌都話未到最後一輪跟字母排
自己開r聯官網standing拉到最落睇下寫咩
If two or more clubs are level on points, alphabetical order is applied based on full club names until teams have played each other twice, at which point the competition regulations are applied.

三年前嘅今日
lin
馬
妹

出返上季勝利十一人打rb算啦
Shaw換telles

睇完呢條片再諗翻起馬狗，個反差大撚到

我諗朗隊傷住踢都跑得多過馬狗

當年對轟，傷住都入個單刀

對雷丁俾個黑鬼比基產到腳指骨折都踢埋個上半場

馬狗冇傷冇病都黑口黑面散步，射空門射失又on99企係度，連讚隊友同say sorry都冇，屌你老母啲團隊精神去哂邊，本身已經唔幫隊友拉空位，無球走動係0

下個禮拜一定係最尾個結果

舒利亞講過好多少傷嘅球員（林伯，阿朗）其實好多時都喺有小傷嘅狀態照踢
某啲球員少少隻腳唔舒服就要唞

走線打歐霸
下年先有歐聯打架嘛

睇到想喊
點解會有人反得落朗隊

直頭睇到滴哂眼淚踢到腳都拗埋，坐一陣又話落翻場，屌你仲要發力爆仲要放直線

9A 真波

性格問題 未完場都唔會放棄

心態問題

打Psg都係熱血反cap

對上一次出唔到線

你老母 而家支那仔搞到史高斯變咗被恥笑對象

明白 唔該哂

但係以前會唔會癲到兩個月都係一週兩場咁撚chur先

以前聖誕快車一星期四場添架

不過以前費sir有一套確立既戰術其實易操作好多，今時今日進攻都係靠好多球員跑個空位出黎，以前都係打邊路，靠翼同閘跑，仲要長傳分邊變左中場都跑少好多，翼又長期有四五隻輪換其實組軍易好多

依家亂咁踢變左要輪換既位置難好多，組軍邊個位置要多人都唔知

以前費sir就係翼多前鋒多，咁進攻傳中有唔同風格，後防比較難適應同戰術易變啲

以前又好, 依家又好
有朗隊真係打352, 433, 4231 都屈機

說好的anti west呢

朗隊入波助攻分邊攔截護空門樣樣都得

想當初爹哋一早睇穿馬普成唔到大器

普巴都睇穿摩狗第三季會變on撚柒鳩, 一早同佢反面

有冇尋晚survey結果

其實xG 都唔過2

#329

留名 m哥 個po 或者圖片搜尋好難咩

攞住d咁既人腳都泊大巴 咁洗乜炒摩佬

係喎佢用圖做結果

馬屍狗食撚屎

bookmark 呢條backup link都得

普巴咁神，咁佢今季D表現又點評

歐聯生死戰出Powell

擺錯位隊友廢所以佢無表現

感應器嘅磁通量改變影響表現

玩咩普係佢話要簽

馬傳中嗰球應該有0.9幾上半場得0.2幾
淨低就卡雲尼中柱同馬補射

其實個球得0.39，俾人封晒

- 馬仔毫無疑問地當選最佳戰犯, 近5場有4場拎全場最低分, 剩番個場病咗冇出, 真係屌佢老母
- 馬仔1.02分係佢開季以來最低, 亦係全隊開季以來第三低 (僅次對熱個場嘅普巴同麥龜)

近5場有4場全場最低

想問下有無獌狗衫

就聖誕

原來因為一件小事

摩狗咁樣公開叫個球員走
唔怪得比人炒

足總一話唔俾買歐洲u18幼幼
就即刻揾b隊

佢縱橫球壇咁多年 教落點都知邊d人成唔成到材既

最on9係屌鳩p6 輸波upload hehehaha片 老實真係輸左波點會照up

fm 衞星球會

當年唔係有隊安特惠普
董球皇過到去都做到神射手

Fred塞俾福頭時，人哋前面有3個對住我哋5個(最後有個冇入鏡嘅AWB)
仲未計人哋禁區頂同17號都可能參與進攻
你講嘅情況係因為粒波就嚟到福時
嗰3個入面有2個選擇咗回防返禁區頂(福1打5中嘅其中2個)
如果嗰2個進取啲唔回防到禁區頂而telles上去overlap
一反擊就3打4，Fred+AWB+慢過隻龜嘅馬迪+行緊上右路準備幫手進攻嘅般奴
你要求telles喺粒波傳到俾福到推中間呢大約兩秒嘅時間見到修前面嗰2個返嚟回防再作出正確判斷
再由企定定加速疾衝18碼去K角位等福見到佢overlap
我會覺得呢個係一個有風險嘅賭博
除非下半場最後幾分鐘
我唔覺得佢唔overlap有咩大問題
只係進取同保守嘅問題

教練簽一個球員之前基本上只會睇到佢嘅硬件，咁事實上普巴嘅硬件真係好高，有身型有高度，仲要係佢嘅高度下有唔錯嘅小技術，有長傳。

面daddy簽普巴嘅時候都expect 佢可以做到林柏特。如果單睇硬件，普做到有突，但邊個估到佢其他問題可以咁大單係回防懶已經喺4-2-3-1入面唔work。仲未計埸後花邊新聞極多依啲影響軍心嘅問題。

車玩衛星球會玩到出神入化
可以學野

玩到俾人BAN轉會

好凍

不過第一次走係咩事？同費sir唔啱？

無出場機會掛 同埋當年SAF打442
兩隻cm要攻守兼備 普巴點打

嗰時費sir叫史高斯復出都唔俾機會普巴

不過第一次走其實冇得可惜，如果當時普唔走，留喺曼聯一定冇今日咁嘅技術，只會係隻黑鳩工兵。

馬狗必須躝

差唔多廿四個鐘 我都仲係好嬲好嬲馬災果兩下對住個空門唔入
佢今季已經超多次係咁 其實不如放棄佢啦

蘇蛇頭號契仔 so9唔躝 一日都係佢

卡叔洗唔洗停賽

啱啱米蘭果球，人地亂戰都搵到靚位射，尋日馬災...

聯賽繼續贏落去
卡雲尼正選pls
馬災後備反省下

買唔到人蘇蛇可以點, 嗰陣夠話lin係契仔, 而家點

對熱狗仲食紅12m

季季都係幾腳靚波 千幾腳西波 佢都25歲啦 正常前鋒都差唔多到最成熟當打果期
同普一樣 不如放過大家啦

大6踢成點

法國孖寶

其實依家後生中鋒好似得夏蘭特似樣

我估lin差唔多夠鐘出返黎

冇記錯Haaland 好似有release clause
一於直接俾release clause 再送多個馬狗比多

經理人問題

話說DDG係咪隊內最後一個費蛇時期拎過英超嘅人

Jones: Am i joke to you?

熱狗咁樣贏

咁個陣普巴的確係未夠能力踢到曼聯中場中個位。佢去到祖記踢得咁好，好大原因係佢身邊仲有派路同維度一齊幫佢分工

同埋佢個打法根本唔啱費sir嗰套, 鐘意上腳防守work rate又低

都唔記得咗呢條撚樣都踢左曼好耐

release clause 2022夏天生效

AON 仲有贊助架

屌到佢反皮

岩岩好 接利雲班

曼聯看下免簽利雲好過啦

Ride到綠木die

唔怪得呢排發波瘟

你老母我忍夠，馬仔真係荒謬

咁多年都係第一季最勁
無進步過

哪裡只得我共你？

好記得上一兩季大家J 馬仔把握力係全隊最好

屌佢老母
呢季下下一係望準個門將黎射
一係就空門唔入

打法已經懶到西咁
無哂D 痴腳盤球
乜撚都無哂
換金章安都無咁嬲

唔怪得綠木屌到腳軟

哪裡只塞駿業里

體野同栢大爸都話上場SO9唔應該出哂3個前鋒咁博

依家2個法國NIGGA 唯一作用就係打FIFA 好撚勁

迷馬會問你反馬唔反埋福？

我覺得出vdb會好d 但3前鋒唔係問題 重點唔應該出馬 今季無態唔應該咁重要既時候出 so9仲未拿捏到呢樣野

但公道講踢到歐聯 上季馬都有功勞 未至於去到lin既地步

其實我不必 要求馬狗可扭轉比數攞英超
我只想 忘掉你這甩波撚頭 斷球未接受
能重做入波只需一球 一次入 就足夠
尷尬到木狗之前簽了250K 不開口
十世還做曼狗

呢刻簽個正常既中鋒都有用過馬狗啦
都唔洗要咩世界級
卡狗背身不嬲都唔係top同佢擅長既技能
屌你作用都高馬狗幾班
摑到班迷馬冇撚聲出淨係可以搵福狗陪葬黎屌

lin夠一腳贏左個足總盃啦

一日有福馬一日都唔會拎到冠 個心態改唔到 一個唔走位 一個decision差9爆 一個卡雲尼一個vdb就顯示到走位比波重要性 bruno都寧願交波都唔自己戴帽 用腦踢波既分野

馬今季真係邊個都幫唔落啦
上季都叫做爆發過一段
今季

利申迷馬

一腳波同一季波差好遠 雖然果腳拎冠係重要既

埋門唔講
淨係左邊過下人都無埋
放棄啦屌

咁你都仲有少少理性
對修咸頓個上半場都唔知有幾撚多迷馬伸個撚頭出黎
話冇馬咪又係咁 淨係屌馬唔屌福
過左psg呢場 班撚頭唔見晒

AC件Hauge唔錯咁 又入波

屌以後唔印波衫
迪馬 MK恩 渣古 馬災
印親都收皮

下場比椰子大大力教訓
定so9 無限輪迴loop ?

大力教訓, 又失分 :
so9 輪迴loop, 拎三分 :

上面回錯

第二張特登宣示主權

蘇蛇母會有機會出線32強
係時候輸畀RB落去歐霸畀蘇蛇倒戈

不如印我連睇吓會唔會有反效果

見到你講我先睇返張相原來後面有人
對波吸引哂注意力

傳過曼聯一排就被ac執了

但痴腳盤球呢下係好勁

如果我有逆轉的超能力
時間撥到早三五年的暑天
誰人在勤勞扮着簽新幼幼忙裡不見亂
馬斯亞難再發展金靴冇緣

上半場補時階段，輸緊兩粒，你同我講要保守d？
仲有如果真係俾對面打反擊，telles 企個個位，保特咁快都追唔到上面個3條友啦
同埋佢上去俾多個選擇隊友，咪冇咁易甩波俾人打反擊

如果係下半場，贏緊一粒，唔overlap 我OK
大佬，輸緊兩粒呀

綠木已完

好撚平
個陣傳完又唔買

屌 呢個真
般奴都好撚勁

其實關係唔大，至多係屌到腳軟啫
佢踢到咁一來係開始畀對手針對踢法
二來個fd 簽唔到職業約自殺對佢都幾大影響
畀啲時間，同埋睇下個教練團幫唔幫到佢啦.....

麥湯

假account

Official

麥湯邊有official fb page

全撚部馬後炮
結果出左先講唔應該點點點真係好撚嘔心
講真今場防守冇咩大問題 兩球都鳩鳩下都輸
又唔係因為出齊呢3個所以唔夠守輸到仆街

Officially unofficial

不過賽前柏大巴有講過3揀2
體野果班就完全馬後炮 當自己戰術大師（賽後）

改埋佢？

何止一腳，拎第二嗰年lin出咗唔少力

都無藍tick
假野黎Ching

我有宗師 馬 福 綠木 舒拉達連

頂我見佢寫住offical就信了sorry

想唱

第2個point係你一直覺得啫
其他青訓都無咩影響
反而係覺得對手唔再比咁多空間佢起腳 加上佢除咗射門其他技巧都未成熟 咪影響咗表現

第三點大家都忽略咗...
就係我今年印咗佢件衫
對上果年我印咗Pereira

我地d 後生個個高開低走

綠木又話平朗隊紀錄, 但keep唔到個穩定性
福上季數據好似追到c朗以前, 但做唔到核心又唔reliable變化又少
馬新亨利? 第一季睇落有潛力, 依家真係...

我有宗師 P Lin 聰明 迪馬

印返古人最安全

咁正

有兩件史高斯

有件sob

史.高.斯.

屌 我有件花膠

中醫仔最新段片好似將佢忍咗馬仔既不滿一炮過爆哂出黎咁

不過佢講咗一點好唏噓，佢穩定性咁差，但人工仲高過福仔，拎住個頂級球員既人工，當球會真係想賣佢套現真係好難甩手

呢啲賽評節目不嬲都係馬後炮
係差在邊個講既野岩聽啲咁解

250k
管理層食撚屎啦

福拎住200k都俾人屌既時候（但佢柒既都會刷到數據）
馬拎250k真係食撚屎

依家d寄望落番班老野度

仲有咁多年約又甩唔到又唔買人

點都會出佢, 佢都冇動力再上一步

黃貫中當年對肉棒堂講果句野真係好精警
不過班彈出既年青球員第一季對手唔知你咩料，又無對你做針對防守，有驚喜表現係幾好，但佢哋係第二季開始俾對手研究佢哋打法做針對性防守後既撞牆期先係見真章

好在英超唔似nba咁有薪金上限，唔係隊波既薪金結構咁樣卡死哂就真係食撚屎

我印親都好快轉會
Rvp 香川 小豆

咁巴打你應該印你好想佢走既球員

無乜邊個好想佢走 寧願佢有進步

但我有普巴

馬仔能力係有嘅, 不過踢波心態浪費佢天賦, 恨鐵不成鋼

有天賦有潛能，但潛能兌現唔到做才能既，你有幾高潛能都冇用
仲有，去到佢呢個年紀都仲係俾人評價做高潛能高天賦球員既，佢其實要好好反省下自己

簡直係浪費天賦

早兩季換金章安都仲食到尾水，人哋而家回塘都仲肯跑，走位

De Gea is a doubt for the game against West Ham after showing discomfort from his injury against Southampton during and after the PSG game.

甸軒考牌戰

曼區ching們最鐘意po數據既twitter
撐馬同人嘈交嘈到block 人
連對psg賽後分析都唔做

就算有幾迷馬，開季至今既狀態閪到咁，都應該會忍不住屌馬下嗎

當福數據唔差，但場上既決定做得差都俾人屌既時候，馬踢到咁閪點解可以獨善其身

印象流表示見到卡叔 福 跑上跑落跑到扯哂蝦 有時彎哂腰無力回防都覺得情有可原

馬同時身為攻擊手 踢咗去邊

可以做meme圖

仆街啦陣間般奴會踢爆我個locker

曼區會然：太老 不了

你可以話佢比其他人脆弱但有消息話佢兩個係fd 嚟歐聯入波都獻畀佢話無影響就假嘅

同埋照你咁講，話佢屌女屌到腳軟都係呢度啲人一直覺得啫事實係點根本唔會知，咁樣唔使討論啦

英超佢一定會撞牆嫁啦，可能歐戰對手未熟佢會好踢啲.....

po 入面球迷屌馬兩球大chance唔入少跑動
個twitter主就話馬係組織上幫好多

加一

輸緊兩粒又點？
仲有半場時間喎
上半場臨完場輸多粒咪仲打擊士氣仲難追和
仲有佢企嗰個位真係追唔到咩？
你睇人哋最前嗰個攞波俾fred awb夾緊時telles都已經包得切
除非係fred般個傳波即刻俾嗰3個修封到打反擊就可能追唔到
仲有個位可以執人哋清出嚟嘅波
駛唔駛叫佢退到返中場線啊
仲有俾多個選擇福頭唔代表唔易俾人打反擊喎
就算福落底telles拉邊出波都容易俾人清出去打反擊啦
出面唔夠人防咪又係出事
修禁區頂是但搵個拉邊telles都會失晒位
況且又唔係overlap完就有big chance
當刻福落底出波個17號都係難追嘅

不如挑戰下宗師同連？

仲有件全新傑斯

召喚 combo

我有件第一季鍾斯
另外J仔 馬狗 hehe mk 全部都冇好下場
正正常常既應該得達叔同馬迪

我理撚得佢幾多跑動，作為一個射手，一場波miss兩個黃金機會係咪抵屌先

佢見到一定肯簽名
如果你搵得到佢

金章早幾季都踢得差過馬喎，點食到水尾法呀ching

抵屌就抵屌架啦一定
只係估唔到utd arena 會迷馬

仲有，佢拎住個世界級前鋒既人工，對佢有多少少要求同期望都好合理啦下嗎？
如果佢狀態閪到咁都可以用跑動多，幫手組織（但又唔係好見佢有幫手做到咩有威脅既攻勢出黎）幫佢去兜，咁樣唔係幫佢，係害咗佢呀

屌馬係下下以為佢沉會俾人賣走時
就會表現突然穩定地好
但過一輪又突然keep住穩定地差..

對面打強隊都可以和

年年勁2,3個月, 但其餘時間西, 有鬼用

呢幾件都好啦
之前都想追返rvp

我覺得要隻唔穩定，無跑動嘅翼真係無乜意思安買番黎擺明做綠葉，但馬你叫佢做綠葉又唔肯，做主力又飄忽，點打

對比馬，普巴至少喺國際賽證明到自己，同埋佢後場帶波上前嘅能力真係有

但之後都係印咸爺

唔穩定同跑動少係事實，不過唔覺得安好過佢

唔用金章安都可以用你啦

感動既係, 馬狗咁多年keep住最穩定係西面既閪樣

伊巴，卡雲尼

企開啲啦馬迪

利申: 用錢買金章安OK, 拎馬換就不了

依家馬仲有無人肯接貨大會一定唔會接，中游又比唔起人工

繼續用佢曼唔知要衰多幾多年

之後又free走

無架喇, 望佢開竅carry下半季囉

踢下去 便確定馬迪爾懶過閪 廢到癲

希望大家binc bin到馬下埸即刻入波

Ed Woodward:

“We will continue to support Ole with a planned, long-term approach to recruitment, focused on the summer windows.”

“We recognise there’s more hard work ahead to achieve the consistency needed to win trophies.“

“ We see positive signs on the pitch and the training ground that reinforce our belief in the progress being made by Ole, his coaching team and the players.”

“Additions we made during the summer taking our total net spending to over €200m (£180m) since summer 2019 - more than any other major European club over that period.”

“I told this forum last April that we remain committed to building the team, while being disciplined in our spending during the pandemic. I believe we have delivered on our promises, with the additions we made during the summer."

小城大事？

那裏只得我共你

Sancho 呢咁屌你老味

哪裡找到馬迪爾

Next topic

哪裡只fuck馬迪爾

格仔布印左rvp

我要將曼拯救 逃離馬狗荒謬

話時話fut係咪唔等到winter update都唔會出cavani

係
年年都係咁

馬迪爾 狀態直線下降
曾上心 能上身
價驟跌 木決定要續約
能從此 一起

我們 身邊太多假人
Cool波再想扭人 Strong hold 到甩波

一句講晒
對RB唔可以輸

馬閪 今季表現 心態 狀態 腳風 全部都垃圾
雖然佢一直都唔算穩定 同多小傷
今季踢左翼少配合 跑動少 只係 短傳 博 撞牆 同Cup 大位 射
做前鋒 停唔到波 又無咩串聯 少無球跑動 又極少禁區搶點 逼搶更加Hea

總結 再是咁 夏天想賣都好難買家 25K 最多去博下巴塞 換唔換到基沙文
同博巴黎 想儲法國前鋒

基仔咪撚玩

起碼 好過馬西啦

人工好似600k

不如望吓祖記7號仔返黎

morgan

我卡膠 beckham kagawa shaw
近代無咩邊個揀得落, 今年想印mctom

金章可以一年入2x球？
不過真係馬唔岩做正選

原本想印馬仔
好彩一向都等季中-尾先印

但印象中拎過幾次車仔最佳球員, 同期係有簡迪, 夏世三爭

利申唔係讚成買, 不過唔好又講到早幾年咁差

上年馬表現點都>金章安
今年兩個一樣閪 唔明點食到尾水

我都唔睇好金章
純粹評論馬
利申：曾經迷馬反福

咁都要睇點用既
跟返舊老細之後返生既例子都唔少

The Premier League’s nominees for the November manger of the month award are in!
Frank Lampard (Chelsea)
Jose Mourinho (Tottenham Hotspur)
David Moyes (West Ham United)
Ole Gunnar Solskjaer (Manchester United)

應該摩狗啦

呢個獎一拎就仆街

依度不嬲都對廢老有偏見 以前費sir都會以老帶新，依家9,10,11嗰三件就係無有經驗嘅前場搞到三不像咁

伊巴嗰陣應該少, 係對馬迪山神有偏見

玩咩以前以老帶新嗰班講緊傑斯史高斯里奧前鋒華呢啲級數 金章安點比啊

卡雲尼都係企開啲喎

開PO條友戇鳩, 唔計

完季先再Bin啦
一個唔好彩又傷撚埋

買咗未來世一右翼 一月到

都未計佢用腳射失嗰啲重離譜過馬嗰球不過佢其他嘢真係勁嘅

阿朗返嚟應該屌撚柒全隊
除左般奴 卡雲尼同DDG

我會換Werner同Neves翻嚟 睇見係nigga已經唔開胃

馬狗福狗都係垃圾

Werner都係唔識打中間
應該會變左福頭
睇佢國家隊就知

屌埋蘇sir

呢個梗㗎啦
不過應該會俾面卡神

我講打fifa啫唔洗咁認真, 現實嘅話我都唔會要Werner 不過Ruben Neves真心應該試吓

Jones 同 smalling 既第一季 都好勁
吹到接隊長同Rio 班，一剛一柔
仲記得smalling 開頭打右閘勁到顛

Smalling除咗15/16上半季好啲之外大部分時間都柒架喎

⚽ TEAM NEWS ⚽

Solskjaer "hopeful" Rashford will be part of the squad that travels to West Ham - he's had treatment on his shoulder and has taken part in training this morning.

估佢對西咸留力出正選對RB

冇喇冇喇，Russell LAN返威記啦

我曼末勁到可以揀留唔留力

笑料
同埋@cfbayern係點解

原來係Christian Falk條9upper

Source

見到撚狗加3個曼/前曼主帥笑死
估daddy或者椰子win

正路耶子嬴

買sancho deadline day之後佢冇提過sancho啲news
一直係到提只有romano
點9up法

同埋佢報德甲料幾準

費Sir 都會買老前鋒舒寧咸 但只係for 後後備輪換
唔似 唔似而當打高薪（英超頭幾位高薪）的前鋒 踢得差 要老將當大旗

11月daddy機會大

係撚
第一季嚟係主力

馬迪 拜利 連算唔算

白蘭斯

掂唔掂架 睇條友成個道友咁款

最後一季都係

00-01舒寧咸正選嚟

法甲冠軍級教練

shaw未ok

蘇蛇又破紀錄繼續永續

馬

fred可以出啦，反正下場歐聯停賽

假設福傷卡叔停賽 焗住出馬

Long time no see lin

why telles 黑白相??

唔敢想像個中場會塞到點

之前未到影住先 應該係 卡叔都係

上次連達幾夾
占連2揀1我揀連

曼城all or nothing 好好睇
諗番自己隊波, 真係passion又無, technique又無, 青春風暴又柒下柒下, 都唔知有咩好拍

我覺得熱狗好睇啲

如果想加多個中場出vdb 算啦

24小時mon post

無波see

費sir 時期打右閘，踢得唔錯，跑得好快
但我覺得鍾斯當年勁d，又硬又快，打中堅都夠膽中間爆上去，有d似而家upamecano

福有輕傷就咪格硬出啦出綠木馬兩個打把
留返福卡雲尼對rb博命

邊場波？

屎波係打閘唔夠大細孖嚟, 中堅又廢過伊雲斯同鍾斯

誇張咗, 屎波中堅一定好過伊雲斯宗師

多狗

補link
海綿寶寶

伊雲斯08/09+12/13呢兩季都打得ok喎, 鍾斯未成日傷之前起碼標波同帶波殺上去都勁過屎波啦

11/12 上半季史波係正選右閘黎

11/12 就係伊雲斯拍鍾斯打中堅，逼咗史波去右閘

嗰陣諗住未來幾年就係咁
Rafael Jones Evans Evra

屎波踢足曼聯10年加埋三百幾場總有理由

少傷身體質素好, 有制空力, 簡單一腳清穩陣

不過而家大球會中堅要有埋腳法就變得唔啱用

伊雲斯踢中游班都有能力, 宗師睇唔到佢有咩特別, 未踢得起又傷好難頂

屎波踢足曼聯十年所以曼聯咪接近閪足咁耐囉 佢進攻啲傳波帶波都廢撚時提, 連防守都一尾淨係識行住退後 鍾斯起碼殺波好過佢

佢進攻得簡單大腳清, 仲要有時清出界

不過點都好過宗師, 起碼長期keep住出到場先, 宗師條傷病list嚇撚死人, 出唔到場踢到簡拿華路咁都無用

屎波衰在遲咗20年出世
如果佢9X 年出道應該係一線中堅，又高大又快，好撚屈
當年唔使中堅build from back，對手又唔會超high press，佢弱點唔會咁大影響

咁大家標準唔同 我睇重佢出場踢出嚟嘅表現, 屎波場場出到但係踢閪波真係不了

佢踢右閘睇到我嘔血
基本功又差
傳腳波都唔撚掂

佢防守我都覺得唔入流喎, 單對單永遠淨係退後, 高波成日都係撳住人先頂到

唔靈活, 帶波屎, 傳波垃圾

傳波d姿勢好撚奇怪

呢個真, 或者去中下游踢啲簡單足球, 有波就大腳踢上去俾前面跑狗, 佢係好駛好用

猁狗隻vvd單對單都係縮縮縮, 夾硬標波好易俾人一爆就過, 拖慢對手+封射門角度就夠

雖然高波佢對閪手成日禁撚住人, 但係有幾可因為咁輸12碼

不過踢大會點都唔夠班架喇, 單靠佢carry都係死得

隻閪手麥龜完美繼承

傳第2作客

傳第3作客

下下都擺晒軚先傳 街場是但搵個都好過佢

VVD除咗對小花係咁縮之外, 其他時候都做到應標就標喎, 屎波我唔覺佢拖慢到對手或者封到位

king lin

好想睇佢出

有3份2機會出線，唔該生性啲

你知我知單眼佬都知 巴黎最尾個場點會輸

10號仔球直線

完封麥巴比，雖然佢頂波隻手成日禁人，但佢平時隻手識得放後面，唔會好似其他人咁輸手球

shoretire先得個16歲

曼區真係好有趣
屌AWB廢 但話屎波11/12踢右閘勁
AWB勁撚過晒近十年嘅曼聯右閘先啦 起碼唔係替工唔係轉位置格硬打 最差都係今季季初幾場未入局on99咁

高開低走

拜山王會勁過awb?
如果唔係v92賣咗佢 佢應該重踢緊曼
可能做埋隊長

上季輕傷一出變重傷

唔夠rafael啫，一定勁過fabio

evans喺維迪或者李奧隔離都勁，喺李城西布朗都勁

屎波個名無改錯，
真係屎波，一啲腳法都無，不過防守係唔錯既

其實係

屎波11/12右閘其實都廢廢地
藍天傳中

下下拉弓啫

個個屌佢進攻廢啫
btw華西右閘好過佢

華西最多叫高峰時期硬件搭夠頂住
防守AWB勁好多 進攻就真係差d 但睇到有進步空間

佢太多傷喇
AWB踢咗咁耐傷得幾場 重要無傷基本上全勤
未計拜山王會上頭自動申請紅牌

Manchester United, AC Milan and Paris Saint Germain have Brazilian wonderkid Fabricio Yan on their list who has a release clause of around €50m at Brazilian club Flamengo

He is only 16 and, already, Fabricio Yan has just initialed the first professional contract of his career, at Flamengo, a club in which he has been playing since he was 13. The attacking midfielder is now linked with Mengão until December 2023.

16歲50m

舒靈咸係後後備你都講得出

屎波最抵死係佢傳波個pose
盲嘅都知佢會向邊傳

今晚果場輸幾多

華西防守意音差撚到
仲成撚日包越位

U21稱霸

巴西仔個個都吹到貴一貴

拜山+華西 1+1=3
拜山自己一個唔勁
但夾到個勤力回防既右翼就會好好發揮

佢重係到 右邊應該唔洗爆炸咗咁多年
你話佢守得差 都可以推佢上右翼試下
好過依家咩人都無
果期重要好似貼錢送走佢咁

今日馬狗生日

祝佢咩好

每場比賽前都肚痾

今晚俾60分鐘你，入唔到波自己收皮

俾多次機會啦大佬

韋斯咸將於周六晚主場迎戰曼聯，領隊莫耶斯將與前東家曼聯副主席活禾特保持距離。

莫耶斯（David Moyes）似乎仍對當年被曼聯解僱一事未能釋懷，亦似乎不太可能原諒活禾特。雖然當年莫耶斯是由費格遜欽點的接班人，不過他執教10個月後，在2014年遭曼聯解僱，雖然莫耶斯獲賠償520萬鎊，不過當時莫耶斯不是想要錢，而是證明自己的實力。活禾特沒有耐性讓莫耶斯證明自己，反而令他聲名受損，自信心受挫，因此莫耶斯十分鄙視活禾特。 之後莫耶斯在皇家蘇斯達、新特蘭和韋斯咸執教也不長久，直至去年12月重返韋斯咸開始重生。擁有球隊轉會決定權的莫耶斯，去季帶領球隊成功護級，今季先後在狼隊、李斯特城、熱刺及曼城身上搶分，最近更錄得3連勝升上英超第5位。

無辜

今晚椰子復仇

曼之後佢都無辜咗好多隊下

生性啦仔

咪就係，我唔明點解當日會請椰子

含撚支持

呢個唔錯 好過咒佢斷腳

10年前佢就係費SIR指定既接班人

屌佢老母
Tic佢老母既tok咩

其實抖陰有咩好玩

嗰條百力滋買番嚟踢U23

球埋門
馬狗做唔做到

今晚輸埋 過兩日再輸又可以爭歐霸

歐霸之後又贏返場曼城
風火輪

似係呢個劇本 連輸兩場打歐霸 so9 lan
之後贏鏝加聖誕快車不敗 永續sob

點解到左呢個時候 cc toi
仲可以分化泛民 同 本土派

因為犯民堅on9

就係咁
黃藍最大分別 就係黃個邊啲人 不斷批鬥自己友唔夠黃or on9

但我從來有見過藍既人 屌自己人on9就算蔣麗芸咁撚on9
藍既人都唔會屌

兄弟爬山 不分化 不割席 似係形容藍多過黃

然後又嚟多鑊武肺停賽
救蘇狗一命

英國啱啱解封 應該未有咁快再爆
正路聖誕會爆鑊金既
之後啲數字大概1月中會見到
停賽最快都係到時既事

屌佢唔夠黃咩
on9同鬥黃兩件事
over my dead baby去美國叫人唔好制裁香港，你去咗邊呀

最區已死 有波踢都咁少人

星期六，d mk出左去屌閪

有排都未開波喎

想問今晚卡叔係咪開始要停三場？

好似無事

不過老老實實
如果啲人食m記有無問題?
我就覺得無問題

幾時補賽

原來今晚著班馬衫

隔離son同埋簡尼都係200k咋、仲要級數高唔少

其實當日開250k俾佢會唔會係賭佢會成材，可以做到世界級前鋒

曼比球員週薪不嬲偏高架啦
拎中型班比
要拎都拎鍠疤狙果啲比啦

On9到就算累到人都要繼續死撐落去？

其實最主要係睇有無原則
泛民最大問題係言行不一致
整個垃圾民調出嚟去合理化自己接受中共委任留任
重差過保皇黨

泛民打壓本土個陣唔見你出聲

最慘係明明個民調叫佢哋走既人係多過想佢哋留既人

佢哋直接同我講「係，我係貪份糧，因為我要供樓交學費」都無咁嬲

依家班撚樣想光環又拎，錢又拎，結果搞到兩樣都冇哂

高唔係問題
而係好多時overprice
咁就係管理層眼光問題
不過曼算相對正常
起碼有過表現
之前睇下體vitollo 拎全隊top 5人工

巴塞個基沙文

on9夠未，幾時同泛民係自己友

唔係點永續Ole

你都生得幾可愛

木狗黎咗之後就係咁
變唔到 炒咗佢再換血唯一方法
不過就算依家某啲球員overpaid都好
曼人工好似都係佔收入4成到

佢偷影我

之前咪post過

場歐聯好彩係作客
奧脫福勁到連曼聯都贏唔到波

乖乖地縮後打反擊嗑
對面非勝不可點都攻掛

依家

psg 一勝一負
土耳其野 一勝一負
RB 一勝一.....

Awb淨係單對單防守都好過屎波條柒頭九條街啦

右閘計
1on1防守真係無乜邊個贏到佢
但守尾柱d意識差撚到呢

SMALLING 右閘勁過頭幾場, 又8-2
其實同安達臣聰明明彈彈波一樣, 都係一個好短既傳說

OVERALL 華西最勁
雲一季攻強於守, 有時會包越
摩一季果陣真係一個打哂右路

冇女點挨到點半睇波

有幾份deadline essays陪
洗唔洗畀份你

有女先挨唔到喎

TG 死左, 世界末日喇

咁快入波

季初吹到可以爭冠既愛華頓

細孖呢

碧福特好垃圾

拖肥真係虛火黎
仲有人吹奏占士

麥湯可終身美麗 才值得勾勾手指發誓

對你不止感激敬禮 當你費特才是虛偽

大麻b勁到

比幾場濕鳩港超佢睇啦

1w4l

愛狗又傷多隻閘

戴夫都計？

頂撚住呀般尼

廢閘都算係閘嘅

計埋大麻b啦

點解搬泥呢啲仆街垃圾波都可以生存咁耐

個delph以前踢鏝都係輪換左閘中場防中咁踢㗎啦

鍚菲聯同愛華頓黑完利狗之後就萬劫不復

得一招 斬上去比舒活

摩狗教曼聯都係斬比伊巴, lkk
只不過有錢買多d 勁人姐

呢場west ham有冇2千球迷？

原本AV都頭幾名架

Hugill d把握力真係勁撚到

勁撚過馬狗

邊撚個勁，睇過

勁過般尼姐

找數未

佢仲識踢後半格好似阿傾咁做波

上on9cc睇重播

真
全面過600球mcneil

Fred無隨隊

應該Pogba Mctom 防中了

條乜尻百力滋出得未 買番嚟煲醋？

福呢?

咁樣出輸456

安76收兩個防中

占士比得好毒

般尼啲把握力真係
個9號仲廢過馬災

Fred trained with the squad earlier yesterday but didn't travel to London at 6pm yesterday with the rest of the team as he was in Manchester last night.

呢個係咪馬？

條友做乜鳩

條友爆完房？

買完球拍

洗眼 dllm

fa cup對布力般
和緊
換入妹+伊巴

妹斬比伊巴一控一射 贏左

法國 贏世界盃 都是斬上去 比基佬 做支點

講到依家好有 form 咁
咪又係般奴卡雲尼

依家得卡叔接應到
福馬木邊做到

其實點先叫有form

早年 買到簡尼做 核心 就正啦

嗰三條友仲停留緊係禁區出面接波，靠個人能力入去

so9 最強能力就係可以令到球員弱點表露無遺

買完hea碧反咗面啦
利維講明唔會再賣人比曼

其實歐聯下半場卡叔第一點再比福係做到
係馬踢走個波

短傳彈彈波搓到入小禁區先可以射
兩閘45度傳中 中鋒攝入
唔準遠射 12m 否則就係-6贏波

費Sir 用直升機 去夾貝碧 去奧脫福傾 好似

搞到轉踢法 二選一 下同泰維斯反埋面

福比人撞幾下就傷
馬企係到唔郁
木有心無力

講緊卡叔做g點提果兩條廢鳩做乜

唔怪得近排咁廢

泰維斯反面係個合約問題曼唔比錢姐

收到風圖入面果個海狗黎

馬狗又爆床？

快d賣左佢同普巴喇

福上場算ok啦
係有兩球妹波唔起腳 其他時間都做到野

攞完歐冠後泰維斯想曼聯買斷
老費諗起泰維斯講過想27 28會番阿根廷所以制唔過
所以買hea碧
拖到季尾4 5 月先出offer比泰維斯
泰維斯覺得曼唔尊重佢，所以走人

福狗打右邊少左d 無謂CUP大位
多少少一下傳

都係嗰句
你好表現既 理得你叫老雞叫冰島妹叫男人都話知你
依你踢到咁閪 打飛機都係罪

最近屌馬狗
起碼入波助攻再加英撚 再加青訓
福暫時唔屌住

點止兩球咁少

撞幾下就傷 講到佢咁玻璃
重點招呼架喎

tevez有第3方擁有權傾唔點轉會費咋喎
關咩2728番阿根廷咩事

自從tevez同馬斯兩個擁有權單野比人告
英超依家直程唔比買有第3方擁有權既球員喎

成日比人重點招呼果個係bruno喎
唔係成日決定差
成日諗住帶入禁區博12碼
福唔使同對家踢埋身波啦

睇緊蝗嗰場，佢哋著緊心口有條龍嗰件作客，唔係好多年前架咩？做咩又攞返出嚟著

無錯，當年就係第三方擁有權麻煩先唔傾

p入波

原來越位

但係最後曼聯咪一樣落offer

曼聯就係要從第3方買斷

WESTHAM 中過迪維斯伏

佢地今年件third kit都係黑色暗花, 唔會戇鳩鳩拎錯衫掛

1001

推埋等開波

你講到咩2728番阿根廷所以唔制喎
一直都係第3方擁有權問題先唔傾
拖到最後落offer睇有冇得減價咋

西咸一次中兩件伏

推埋1001

幫推